\graphicspath{{Imgs/}}

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
\newcommand{\titlepage}{{%
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
    \includegraphics{UNR-escudo-1.jpg}
    \\[0.5cm]
    \textsc{\LARGE Universidad Nacional de Rosario}%
    \\[0.5cm]

    \textsc{{\huge Tesis de Doctorado en Informática}}%
    \\[0.5cm]
    % Title
    \HRule\\[0.4cm]
        {\huge {Teoría de Mejoras con Efectos}}
    \HRule\\[2cm]
    % \\[1cm]
    \noindent
    {\normalsize por\\[0.5cm]}
    {\huge {Lic.~Martín Arnaldo Ceresa}}
    \\[5cm]
    % \begin{minipage}{0.45\textwidth}
    %     \begin{flushright} \large
    \emph{Supervisor:} \\%
    {Dr.~Mauro Javier Jaskelioff}
    % \\[05.cm]%
    %     \end{flushright}
    % \end{minipage}
\vfill
% Bottom of the page

Departamento de Posgrado\medskip\
Facultad de Ciencias Exactas, Ingeniería y Agrimensura\medskip\
Av. Pellegrini 250, Rosario, Santa Fe, Argentina\medskip\
{\large \today}
\end{center}
\clearpage
}}

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "../Thesis.tex"
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% ispell-local-dictionary: "es"
%%% End:
